我碌鳩塞曬 在鐵凳的裏面🚬

我碌鳩戟曬 被鐵鋸cut 晒出血遍地⛑

嗚...嗚...嗚，嗚...嗚...嗚...

這次爭d釘蓋 碌jer擔不高～oh

那裡不舉變虧漢 我落淚又再落淚

Richard billyham啲歌好撚正